［迷思］TB會唔會搞gay？

佢哋覺得自己係男仔，咁如果佢哋發現自己係鍾意男仔嘅，淨係鍾意做零仔嘅，咁係咪即係gay？

求解答

咁仲算唔算係gay 哲學問題

最極端嘅同性戀

諗到頭都爆

即係算gay？

咁如果個TB鐘意果個又係TB 呢？

但係嗰個tb想做 1 仔都做唔到

假狗？

做得死tb就係鍾意女

咁如果一個男人
覺得自己係女人
想做TB
而且覺得自己係les
但又淨鐘意返TB 唔鐘意TBG
咁應該叫唔叫les好

可以加入一齊討論

why

ViuTV 節目講過 有case TB同TB拍拖

咁個啲唔係tb啦

嗰啲叫pure

有
性別認同同性傾向唔同

係喎

叫咩名？

對不起 標籤你
其中一集，講TB
原來有case TB會鍾意TB，睇完：
不過係兩個肥TB，冇乜好睇

我覺得如果個tb變埋性先算同性戀 未變性就係異性戀

gay都會撞號啦

最撚好成堆垃圾TB炒埋一碟啦直接少兩隻on9